特朗普見字請入

唔想成為下一個甘迺迪就快撚啲撘飛機走啦

咁會變下一隊曼聯

收到 即走

收皮啦你